有冇人部iphone 戴口罩都開到機

仲有face id?

我

利申 iphone 7